總有一個人 讓你永遠記得你自己多差 然後你再也做不了壞人

岩岩聽完

送畀所有做過仆街嘅手足